公司廁所無水事宜

話說公司成個星期都無水沖廁
所以疴完屎要自己留水沖廁
咁小弟就唔鍾意就咁拎水撞 因為驚d 屎彈返上黎

小弟通常會打開水箱放d 淡水入去沖 咁就最安全

就早兩日 小弟疴完屎 拉底塊廁板（唔想對住）同打開水箱後 想出去攞水啦

見到個清潔叔叔 大家吹兩嘴話成個星期無好煩
我準備流水果陣 佢叫我走啦 等佢沖就得

我呆左一呆 話唔洗啦

佢竟然話呢d 野佢地做開，其他樓層d 人完全唔理就咁疴完就算

我：「唔係咁過份丫麻」

佢：「好多人都係咁，咪我地做囉，做呢行係咁嫁啦。」

我：「呢個世界唔應該係咁」

佢：「係你好心地姐哥仔」

我：「係公德問題」

之後佢就搶左我桶水幫我沖

我不斷叫唔好啦

佢不斷叫我返去做野啦

小弟對呢件事好感觸

第一：香港人真係好撚仆街，雖然無咸水姐，但係沖廁都應該自己沖丫

第二：香港人的職業階級性文化令人感覺好差。雖然清潔工可能無讀咁多書，但係人地都係靠自己手去工作，應該要有尊嚴！相信佢係被社會長期欺壓先會肯做一些唔屬於佢工作範圍的工作（幫人沖廁）。

第三：香港人奴性好重⋯香港人共業⋯傷感

唉，聽到好感慨

share 出去
希望可以改善呢個情況

未必係個阿叔奴性
d垃圾人柯完就走，咁點都要有人沖，然後有人比壓力比佢阿頭，
咁佢阿頭叫佢沖，佢都係被逼，咁既年紀講骨氣咩

我會屙落個水桶到 屙完加水倒入屎坑

仆街 好污穢呀

Pls share

令我唸起有一次唔係我唔想沖 而係我裝緊水既時候 有條友應該好撚急屎咁衝左入我柯完果格 我仲大聲講左句我未沖廁。。。 但我見佢無行出黎就算

呢個真係笑出聲

呢個世界唔應該係咁 個feel 好電視劇/小說feel

留俾下手沖

啲自私撚

係無間道

無廁所水即係提供唔到合理工作環境喎

咁都要返工？你奴性都幾重喎

對唔住囉...可能你份工係有個專屬廁所比你用掛